【普天同慶】拜登確認當選後 大批美國人走上街頭狂歡慶祝

屌，又話有肺炎唔撚出

blm示威，出街慶祝
親身投票？不了

之後武肺確診人數大爆發又話trump廢

其實美國人係咪已經唔記得咗, 係喺Obama/Biden嘅管治下
先至會出現咗 ISIS, 出現咗中共肆無忌憚, 出現咗侵侵當選???

ISIS同中共對美國人幾乎冇咩即時見到既實質上既影響，所以其實佢哋唔care都幾正常

美國佬真係唔多在意中共
中國係邊 邊個係總統都唔鳩知
Isis 又無直接影響到美國人生活

其實美國過去嘅number 1地位係源於:

1. 打敗納粹黨
2. 原子彈炸到日本投降
3. 令到蘇聯解體

3次都係因為用正義粉碎邪惡政權先得到世人嘅認同
我睇唔到拜登有以前d美國總統粉碎邪惡政權嘅決心囉

只能夠記望4年後Pompeo競選總統

每日塊面掛住個口罩, 咁都唔明咩事
投拜登果7千萬人係低能

中共武肺死咗幾十萬美國人, 1000萬美國人中招, 美國經濟崩潰
你都仲覺得美國佬真係唔多在意中共, 中國係邊都唔鳩知?

你係咪啱啱放監出嚟? 定係昏迷咗4年啱啱喺醫院醒返?

點解我講咗3樣野
你解釋咗ISIS, 中共冇實質上既影響
但係完全唔講侵侵當選有冇實質上既影響既?

isis無打到美國

咁侵侵當選有冇直接影響到美國人生活??
點解你唔講嘅?

我係美國住
你講就中共武漢肺炎 佢地就covid19
加上唔當係一回事 出街仲係唔戴口罩
叫佢戴就話有white power 唔撚驚 普通flu 怕條撚
美國經濟唔掂只會怪政府 唔係怪中共

如果你唔了解美國文化就收收皮先
加上你個支那狗 唔好睇得自己咁高

你喺美國住

點解你會以為我唔了解美國文化? Do you wanna do this in English? Coz I'm gonna fucked you up good if I type in English
點解你會以為我係支那狗?
知唔知咩叫支那? 知唔知咩叫狗?

*fuck you up good

弱智仔
講中曬係到發脾氣
支那狗

做乜唔用英文答我啊你呢位美國居民？
你答我啦？咩叫支那狗啫？唔好以笑遮醜啦，你咁嘅行為真係好支那狗喎

夠架啦ching 冷靜下先

4年後佢地班柒頭睇返應該知自己幾咁戇鳩

gonna = going to
to fucked?
goodest English